Para minha gatona, que me inspira a sempre ser melhor. Obrigado por sempre se dedicar e se esforçar por mim. Você é incrível. Então aproveitei e preparei uma coletânea de memórias desses 2 anos juntinhos <3

Primeira vez que saímos juntos num Shopping, Nova América, 24/07/2020

![[Pasted image 20220606184619.jpg]]

Taverna Medieval, 16/08/2020

![[Pasted image 20220606184330.jpg]]

Bobinho na Liberdade após cair de bike, 17/08/2020

![[Pasted image 20220606184209.jpg]]


Muito estilizados na Casa do Cícero, 25/10/2020 (queria que vc tivesse me dado esse casaco!)

![[Pasted image 20220606181443.jpg]]

Bobos na Casa do Beny, 12/09/2020

![[Pasted image 20220606181538.jpg]]
![[Pasted image 20220606184002.jpg]]


Beco do Batman com uma Askov de maracujá, 25/09/2020

![[Pasted image 20220606183833.jpg]]

![[Pasted image 20220606183803.jpg]]

Arpoador com bobinho, 12/10/2020

![[Pasted image 20220606183635.jpg]]

![[Pasted image 20220606183553.jpg]]

Insanidades da sua festa de aniversário de 2020

![[Pasted image 20220606183427.jpg]]

![[Pasted image 20220606183323.jpg]]

Garota de Ipanema, 28/11/2020 

![[Pasted image 20220606183029.jpg]]

Fofos pré-Natal, Nova América, 30/11/2020

![[Pasted image 20220606182829.jpg]]

QUEBRA-CABEÇAS DE NATAL, Casa do Cícero, 27/12/2020

![[Pasted image 20220606182700.jpg]]
![[Pasted image 20220606182608.jpg]]

Fofinha no Outback, 05/02/2021

![[Pasted image 20220606185211.jpg]]

Bobinha no Chicago’s, 25/02/2021

![[Pasted image 20220606181752.jpg]]

Fofos no Escritório, 18/07/2021

![[Pasted image 20220606181926.jpg]]

Baby fofinha na 25 de Março, 04/09/2021

![[Pasted image 20220606182046.jpg]]

Baby galinha, Sítio da mãe da Gi, 22/01/2022

![[Pasted image 20220606182226.jpg]]

Abraçados na Feira Junina, 05/06/2022

![[Pasted image 20220606175525.jpg]]

I love you, baby. Don’t ever forget that.

From your eternal friend & partner,

Tiberius Nemesis Dourado